好後悔無渣實舜宇

見佢升過百就放左

107放左

冇錢買一手

咁你今日又追5手700

107放左隻牛

用曬身家all in 700

仲邊有十萬cash